[冇圖] 我對眼咩事

細個左眼百幾度近視無散光
右眼二百幾度冇散光
但一直唔戴眼鏡
十幾年後再驗眼
左眼冇近視 但散光70度
右眼400度近視 但冇散光
究竟點解會變成咁

錐形角膜